有冇發現今屆世界杯so far入多過一球嘅球員都喺英超踢過/緊

Harry Claim LKK 阿朗 沙皮狗 積甸拿 莫迪 夏薩 石頭 媒沙 二五古 沙拿 蘇狗

得兩件兩件俄羅斯仔唔係

你呢句嘅意思即係 除咗未喺英超踢過嘅球員，今屆世界杯so far入多過一球嘅球員都喺英超踢過

英超>>>all

好難明咩

係！
入多過1球既球員
一係踢過英超
一係無踢過英超

咁就唔係so far都係啦

sor far今屆世界盃全部球員都喺英超踢過/踢緊,除左d無踢過英超嘅球員